<p align="center">
  <a href="http://nestjs.com/" target="blank"><img src="https://nestjs.com/img/logo-small.svg" width="200" alt="Nest Logo" /></a>
</p>


# Ejecutar en desarrollo

## Description
1. Clonar el Repositorio
2. Ejecutar

## Installation

```
$ yarn install
```
3. Tener CLI instalado

```
$ npm i -g @nestjs/cli
```
4. Levantar la base de datos

```
$ docker-compose up -d
```

5. Clonar el archivo ```.env.template``` y cambiarlo por ```.env```

6. Llenar las variables de entorno definidas en el ```.env```

7.  Ejecutar la aplicacion en dev:
```yarn start:dev```

8. Reconstruir la base de datos con la Semilla

```
http://localhost:3000/api/v2/seed
```

## Running the app

```
# development
$ yarn run start

# watch mode
$ yarn run start:dev
```
## Stack usado
*MongoDb
*Nest